小西灣十點咆哮團

今晚終於有人應我機啦
香港人加油

自推100次

入左谷未

未入

我想講我叫叫下見到有無人機係上面唔係太近我 有冇人見到

嗌咗成個禮拜光復香港終於有人應

邊度？

富景

富景+1

聽到有人唱海闊天空

你都見到？ 我見到時嚇左嚇 以為係咩

btw有冇人知新橋係咪藍？

見唔到，我見到有人玩雷射槍

我都見到

好多細路都有join

我都聽到 特別係10點時 有好多人應

十點咆哮，希望車友加入
－－－－
十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。

支持